講下10個球會失落的當今球星

1. Kylian Mbappe (Chelsea)

2. Mario Balotelli (Barcelona)

3. Marcus Rashford (Manchester City)

4. Diego Costa (Corinthians, Palmeiras and Santos)

5. Roy Keane (Brighton)

6. Antoine Griezmann (Lyon)

7. Luke Shaw (Chelsea)

8. Harry Kane (Arsenal)

9. Javier Zanetti (Independiente)

10. Ruud Gullit (Arsenal)

SiuMa(South China)

淨係阿仙奴都幾十個黒

當今球星？